<resources>
    <string name="app_name">Easy TL</string>
    <string name="make_it_easier">Make it easier</string>
    <string name="easy_tl">Easy TL</string>
    <string name="easy">Начать обучение</string>
    <string name="title_activity_acc">Acc</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_easy_tl">Easy TL</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="facebook_app_id">1308312569327502</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1308312569327502</string>

    <string name="msg_token_fmt" translatable="false">InstanceID Token: %s</string>
    <string name="title_activity_registration">Registration</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="title_activity_loged_in">LogedIn</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="menu_tools">Tools</string>
    <string name="menu_share">Share</string>
    <string name="menu_send">Send</string>
    <string name="title_activity_facebook">FacebookActivity</string>
    <string name="title_activity_check">check</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <string name="query_01">Въезжая на дорогу по полосе разгона, водитель должен:</string>
    <string name="answer_01_1">Вливаться в транспортный поток другие водители, увидев его,
        должны обязательно уступить ему дорогу.</string>
    <string name="answer_01_2">Вливаться в транспортный поток, уступая дорогу транспортным средствам,
        движущимся по этой дороге.</string>
    <string name="comment_01">Он что, пуп земли? В пункте 10.8 сказано: Если в месте въезда на дорогу
        есть полоса разгона, водитель должен двигаться по ней и вливаться в транспортный поток,
        уступая дорогу транспортным средствам, движущимся по этой дороге.</string>
    <string name="query_02">Разрешено ли в данном месте опасного поворота движение задним ходом?</string>
    <string name="answer_02_1">Разрешено при условии обеспечения безопасности дорожного движения.</string>
    <string name="answer_02_2">Запрещено.</string>
    <string name="comment_02">Вот это поворот! Вообще-то в пункте 10.10 сказано: Запрещается движение
        транспортных средств задним ходом на участках дорог с ограниченным обзорностью или недостаточной видимостью.</string>
    <string name="query_03">Как разъедутся транспортные средства на лесной дороге?</string>
    <string name="answer_03_1">Синий автомобиль проедет первым, белый - вторым</string>
    <string name="answer_03_2">Белый автомобиль проедет первым, синий - вторым.</string>
    <string name="comment_03">Не стоит водителю путать право и лево! Обязательно почитай пункт 10.11, в котором кстати говориться: В случае если траектории движения транспортных средств пересекаются, а очередность проезда не обусловлена настоящими Правилами, уступить дорогу должен водитель, к которому транспортное средство приближаются с правой стороны.</string>
    <string name="query_04">Как разъедутся транспортные средства в жилой зоне?</string>
    <string name="answer_04_1">Серый автомобиль проедет первым, желтый - вторым.</string>
    <string name="answer_04_2">Желтый автомобиль проедет первым, серый - вторым.</string>
    <string name="comment_04">Не стоит водителю путать право и лево! Обязательно почитай пункт 10.11, в котором кстати говориться: В случае если траектории движения транспортных средств пересекаются, а очередность проезда не обусловлена настоящими Правилами, уступить дорогу должен водитель, к которому транспортное средство приближаются с правой стороны.</string>
    <string name="query_05">Вы, водитель автомобиля, выезжая с территории жилой зоны, должны уступить дорогу:</string>
    <string name="answer_05_1">Только пешеходу.</string>
    <string name="answer_05_2">Автомобилю и пешеходу.</string>
    <string name="comment_05">Ну куда ты спешишь, дружище?Хочешь штраф заработать или что?\nЛучше обрати внимание на пункт 10.2, где сказано: Выезжая на дорогу из жилой зоны, дворов, мест стоянки, автозаправочных станций и других примыкающих территорий, водитель должен перед проезжей частью или тротуаром уступить дорогу пешеходам и транспортным средствам, движущимся по ней.</string>
    <string name="query_11">Разрешен ли обгон водителю красного автомобиля в этой ситуации?</string>
    <string name="answer_11_1">Запрещен.</string>
    <string name="answer_11_2">Разрешен.</string>
    <string name="comment_11">Так-так-так, кажется кто-то не читал пункт 14.2, в котором сказано: Перед началом обгона водитель должен убедиться в том, что водитель транспортного средства, которое двигается впереди по той самой полосе, не подал сигнал о намерении поворота (перестраивание) налево.</string>
    <string name="query_12">Разрешено ли водителю белого автомобиля выполнить обгон в этой ситуации?</string>
    <string name="answer_12_1">Запрещено.</string>
    <string name="answer_12_2">Разрешено.</string>
    <string name="comment_12">Ну и куда ты собрался??? Пункт 14.6 предупреждает тебя, что: Обгон колонны транспортных средств, позади которой движется транспортное средство с включенным проблесковым маяком (кроме оранжевого), запрещен!</string>
    <string name="query_13">Разрешен ли обгон в этой ситуации?</string>
    <string name="answer_13_1">Запрещен.</string>
    <string name="answer_13_2">Разрешен, если скорость обгоняемого автомобиля составляет менее 30 км/ч.</string>
    <string name="comment_13">Ну куда ты собрался обгонять? Сказано же в пункте 14.6, что: Обгон запрещен на дорогах, которые имеют две и более полосы для движения в одном направлении.</string>
    <string name="query_14">Разрешено ли водителю белого автомобиля выполнить обгон трактора в данной ситуации?</string>
    <string name="answer_14_1">Запрещено.</string>
    <string name="answer_14_2">Разрешено, если трактор движется со скоростью менее 30 км/ч.</string>
    <string name="comment_14">Ну нельзя же здесь этого делать!! В пункте 14.6 говориться, что: Обгон запрещен на перекрестках.</string>
    <string name="query_15">Как должен поступить водитель синего автомобиля, который движется прямо, в данной ситуации?</string>
    <string name="answer_15_1">Остановиться перед перекрестком и дождаться, пока фиолетовый автомобиль повернет налево.</string>
    <string name="answer_15_2">Объехать фиолетовый автомобиль справа, обеспечив безопасность движения.</string>
    <string name="comment_15">И что ждать? Вот что ждать? Почитай пункт 14.2: Перед началом обгона водитель должен убедиться в том, что после обгона сможет, не создавая препятствий обгоняемому им транспортному средству, вернуться на занимаемую полосу. Убедился - езжай!</string>
    <string name="query_21">Имеет ли право водитель остановиться в этом месте?</string>
    <string name="answer_21_1">Имеет право только для посадки (высадки) пассажиров.</string>
    <string name="answer_21_2">Не имеет права.</string>
    <string name="comment_21">Неееет, только не останавливайтся здесь! Говорится же в пункте 15.9, что: Остановка запрещается в местах, где расстояние между сплошной линией разметки, разделительной полосой или противоположным краем проезжей части и транспортным средством, которое остановилось, менее 3 м.</string>
    <string name="query_22">На каком из мест водителю легкового автомобиля разрешено остановиться?</string>
    <string name="answer_22_1">На месте А.</string>
    <string name="answer_22_2">На месте Б, Г.</string>
    <string name="comment_22">Ну кто останавливается так близко к пешеходному переходу? Ты что забыл, что в пункте 15.9 сказано: Остановка запрещается на пешеходных переходах и ближе 10 м от них с обеих сторон, кроме случаев предоставления преимущества в движении.</string>
    <string name="query_23">В каком из мест водителю разрешено выполнить остановку?</string>
    <string name="answer_23_1">В месте Б.</string>
    <string name="answer_23_2">В месте А.</string>
    <string name="comment_23">Скажи \"нет-нет-нет\" остановкам на мосту! Ведь даже пункт 15.9 говорит, что: Остановка запрещается на эстакадах, мостах, путепроводах и под ними, а также в туннелях.</string>
    <string name="query_24">Разрешено ли водителю остановиться в этом месте?</string>
    <string name="answer_24_1">Разрешено.</string>
    <string name="answer_24_2">Запрещено.</string>
    <string name="comment_24">Тоже мне вопрос! Понимаю тебя, сложно ответить. Но ты все таки должен знать что в пункте 15.9 сказанно: Остановка запрещается в местах, где расстояние между сплошной линией разметки, разделительной полосой или противоположным краем проезжей части и транспортным средством, которое остановилось, менее 3 м</string>
    <string name="query_25">Разрешено ли водителю остановиться на путепроводе в этом месте?\nРазрешено только для посадки (высадки) пассажиров.</string>
    <string name="answer_25_1">Разрешено.</string>
    <string name="answer_25_2">Запрещено.</string>
    <string name="comment_25">Даже если оооооочень просят, ну не стоит нарушать ПДД! Пункт 15.9 подскажет тебе, что: Остановка запрещается на эстакадах, мостах, путепроводах и под ними, а также в туннелях</string>
    <string name="query_31">Как должен в данной ситуации поступить водитель белого автомобиля, который ожидает включения сигнала светофора разрешающего движение прямо?</string>
    <string name="answer_31_1">Продолжить движение в намеченном направлении, только когда будет включен зеленый сигнал светофора.</string>
    <string name="answer_31_2">Включить левый указатель поворота, продолжить движение в направлении, указанном стрелкой, включенной в дополнительной секции.</string>
    <string name="comment_31">Ну ты чего? Теперь поворачивать налево отказываешься? я конечно все понимаю, но пункт 16.10 говорит, что: На перекрестке, где движение регулируется светофором с дополнительной секцией, водитель, находящийся на полосе, с которой производится поворот, должен продолжать движение в направлении, указанном стрелкой, включенной в дополнительной секции, если его остановка на запрещающий сигнал светофора создаст препятствия транспортным средствам, движущимся за ним по той же полосе.</string>
    <string name="query_32">Какая очередность проезда данного перекрестка?</string>
    <string name="answer_32_1">Белый, зеленый автомобиль.</string>
    <string name="answer_32_2">Зеленый, белый автомобиль.</string>
    <string name="comment_32">Притормози! Куда так спешишь? Ведь даже в пункте 16.12, что: Преимущество в движении на нерегулируемых перекрестках, на которых организовано круговое движение и которые обозначены дорожным знаком 4.10 , предоставляется транспортным средствам, которые уже движутся по кругу.</string>
    <string name="query_33">Как должен поступить водитель желтого автомобиля в данной ситуации?</string>
    <string name="answer_33_1">Должен проехать первым, поскольку имеет преимущество в движении, так как находится на перекрестке с круговым движением.</string>
    <string name="answer_33_2">Должен уступить дорогу белому автомобилю, потому что он для него помеха справа.</string>
    <string name="comment_33">Пропусти его уже, следовать правилам важнее чем прибыть на 10 сек раньше. Даже пункт 16.12 скажет, что: Преимущество в движении на нерегулируемых перекрестках, на которых организовано круговое движение и которые обозначены дорожным знаком 4.10 , предоставляется транспортным средствам, которые уже движутся по кругу</string>
    <string name="query_34">Поворачивая направо, водитель синего автомобиля должен:</string>
    <string name="answer_34_1">Уступить дорогу только встречному трамваю.</string>
    <string name="answer_34_2">Уступить дорогу обоим трамваям.</string>
    <string name="comment_34">Ой, трамвай же такой огромный и опасный! Следуй пожалуйста пункту 16.6, в котором сказано: Поворачивая налево или разворачиваясь при зеленом сигнале основного светофора, водитель нерельсового транспортного средства обязан уступить дорогу трамваю попутного направления, а также транспортным средствам, движущимся во встречном направлении прямо или поворачивающим направо.</string>
    <string name="query_35">Как должен поступить водитель черного автомобиля, который выехал на пересечение проезжих частей на зеленый сигнал светофора?</string>
    <string name="answer_35_1">Закончить поворот налево независимо от сигнала светофора на пути своего движения.</string>
    <string name="answer_35_2">Остановиться перед светофором на пути движения и, дождавшись включения зеленого сигнала, продолжить движение.</string>
    <string name="comment_35">Ну дай ты этому бедняге закончить маневр! И почитай обязательно пункт 16.8, в котором сказано: Водитель, выехавший на пересечение проезжих частей согласно сигналу светофора, разрешающему движение, должен выехать в намеченном направлении независимо от сигналов светофора на выезде.</string>
    <string name="query_41">Как должен поступить в данной ситуации водитель (белого) автомобиля?</string>
    <string name="answer_41_1">Остановиться, чтобы уступить дорогу пешеходам. Продолжать движение разрешается только тогда, когда пешеходы покинут проезжую часть, а двери трамвая закроются.</string>
    <string name="answer_41_2">Подать звуковой сигнал и, снизив скорость, продолжить движение, уступив дорогу пешеходам.</string>
    <string name="comment_41">Так-так-так, а кто тут у нас “опасный водитель”? Прошу, почитай ты пункт 18.8. Там же сказано, что: Водитель транспортного средства должен остановиться, чтобы уступить дорогу пешеходам, идущим со стороны открытых дверей к трамваю (или от трамвая), который стоит на остановке, если посадка или высадка проводится с проезжей части или посадоч\u00ADной площадки, размещенной на ней.\nПродолжать движение разрешается только тогда, когда пешеходы покинут проезжую часть и у трамвая закроются двери.</string>
    <string name="query_42">Как должен поступить водитель автомобиля, если автомобиль, который едет перед ним, начал сбавлять скорость перед нерегулируемым пешеходным переходом?</string>
    <string name="answer_42_1">Снизить скорость (в случае необходимости - остановиться) и продолжить движение, только убедившись, что на пешеходном переходе нет пешеходов, для которых может быть создано препятствие или опасность.</string>
    <string name="answer_42_2">Подать звуковой сигнал и дальше продолжить движение, соблюдая осторожность.</string>
    <string name="comment_42">Тише-тише, сбавь скорость. Соблюдай пункт 18.4, в котором сказано: Если перед нерегулируемым пешеходным переходом уменьшает скорость или остановилось транспортное средство, водители других транспортных средств, движущихся по соседним полосам, должны уменьшить скорость, а при необходимости остановиться и могут продолжить (возобновить) движение только убедившись, что на пешеходном переходе нет пешеходов, для которых может быть создано препятствие либо опасность.</string>
    <string name="query_43">Как должны поступить водители в ситуации, когда пешеход, который выходит на проезжую часть, подает сигнал тростью белого цвета, направленной вперед?</string>
    <string name="answer_43_1">Подать звуковой сигнал, потому что в данном месте переход дороги запрещен.</string>
    <string name="answer_43_2">Пропустить пешехода.</string>
    <string name="comment_43">Ну нельзя так делать! Дружище, почитай пункт 18.5. Там же черным по белому написано: В любом месте водитель должен пропустить слепых пешеходов, подающих сигнал тростью белого цвета, направленной вперед.</string>
    <string name="query_44">Какие меры должны принимать водители, проезжая мимо пешеходов, ожидающих включения разрешающего сигнала светофора на островках безопасности или на линии, разделяющей транспортные потоки?</string>
    <string name="answer_44_1">Соблюдать безопасный интервал.</string>
    <string name="answer_44_2">Подавать звуковой сигнал.</string>
    <string name="comment_44">Воу-воу полегче. А кто будет соблюдать пункт 18.3, в котором сказано: Проезжая мимо пешеходов, которые не успели закончить переход проезжей части и вынужденно находятся на островке безопасности или линии, разделяющей транспортные потоки противоположных направлений, водители должны соблюдать безопасный интервал.</string>
    <string name="query_45">Какое значение имеют два мигающих сигнала светофора в данной ситуации?</string>
    <string name="answer_45_1">Информируют о наличии опасного регулируемого пешеходного перехода.</string>
    <string name="answer_45_2">Информируют о наличии опасного нерегулируемого пешеходного перехода.</string>
    <string name="comment_45">Так-так! А кто это у нас забыл прочитать пункт 8.7.3, где сказано: желтый мигающий сигнал или два желтых мигающих сигнала разрешают движение и информируют о наличии опасного нерегулируемого перекрестка или пешеходного перехода.</string>
    <string name="query_51">Разрешено ли в этой ситуации движение перед переездом в два ряда?</string>
    <string name="answer_51_1">Запрещено.</string>
    <string name="answer_51_2">Разрешено.</string>
    <string name="comment_51">Ну и кого мы ждем? Ты что не читал пункт 20.4, где сказано: Если перед переездом нет дорожной разметки или дорожных знаков, определяющих количество полос движения, движение транспортных средств через переезд разрешается только в один ряд. В любом другом случае - езжай!</string>
    <string name="query_52">Разрешено ли в этой ситуации движение перед переездом в два ряда?</string>
    <string name="answer_52_1">Разрешено, если не создается препятствие для встречных транспортных средств.</string>
    <string name="answer_52_2">Запрещено.</string>
    <string name="comment_52">Воу-воу, притормози! Ты что не читал пункт 20.4, где сказано: Если перед переездом нет дорожной разметки или дорожных знаков, определяющих количество полос движения, движение транспортных средств через переезд разрешается только в один ряд.</string>
    <string name="query_53">Чем должен руководствоваться водитель транспортного средства при проезде этого железнодорожного переезда?</string>
    <string name="answer_53_1">Световой и звуковой сигнализацией, указаниями и сигналами дежурного по переезду, положением шлагбаума, дорожной разметкой.</string>
    <string name="answer_53_2">Световой и звуковой сигнализацией, положением шлагбаума, дорожной разметкой.</string>
    <string name="comment_53">Так, кажется кто-то пропустил пункт 20.2, в котором сказано: Подъезжая к переезду, а также начиная движение после остановки перед ним, водитель обязан руководствоваться указаниями и сигналами дежурного по переезду, положением шлагбаума, световой и звуковой сигнализацией, дорожными знаками и дорожной разметкой, а также убедиться в том, что не приближается поезд (локомотив, дрезина).</string>
    <string name="query_54">Чем должен руководствоваться водитель транспортного средства при проезде этого железнодорожного переезда?</string>
    <string name="answer_54_1">Дорожными знаками и дорожной разметкой</string>
    <string name="answer_54_2">Дорожной разметкой, дорожными знаками, световой и звуковой сигнализацией</string>
    <string name="comment_54">Так, кажется кто-то пропустил пункт 20.2, в котором сказано: Подъезжая к переезду, а также начиная движение после остановки перед ним, водитель обязан руководствоваться указаниями и сигналами дежурного по переезду, положением шлагбаума, световой и звуковой сигнализацией, дорожными знаками и дорожной разметкой, а также убедиться в том, что не приближается поезд (локомотив, дрезина).</string>
    <string name="query_55">Разрешено ли движение через железнодорожный переезд в ситуации, изображенной на рисунке?</string>
    <string name="answer_55_1">Запрещено.</string>
    <string name="answer_55_2">Разрешено.</string>
    <string name="comment_55">Ну и куда ты собрался ехать? Вот куда? Я предлагаю тебе сначала прочесть пункт 20.5, в котором ты узнаешь, что: Движение через переезд запрещается, если включен запрещающий сигнал светофора или звуковой сигнал независимо от наличия и положения шлагбаума.</string>

    <string name="topic_name_0">Начало движения и изменение его направления</string>
    <string name="topic_name_1">Обгон</string>
    <string name="topic_name_2">Остановка и стоянка</string>
    <string name="topic_name_3">Проезд перекрестков</string>
    <string name="topic_name_4">Проезд пешеходных переходов и остановок транспортных средств</string>
    <string name="topic_name_5">Движение через железнодорожные переезды</string>

    <string name="theory_content_0">Всегда делай это:\n
        "\n\u25cf убедись, что твои действия будут безопасны и не создадут препятствий или опасности другим участникам движения (вообще всегда, не только в вождении)!\n"
        "\n\u25cf не будь глупцом, уступи дорогу пешеходам и транспортным средствам при выезде из жилой зоны, дворов, мест стоянки!\n"
        "\n\u25cf съезжая же с дороги уступи дорогу велосипедистам и пешеходам, направление движения которых ты пересекаешь!\n"
        "\n\u25cf если из пункта 2 и 3 не понятно, то знай - придется уступать дорогу, и при перестроении тем машинам, что движутся в попутном направлении по той полосе, на которую ты намерен перестроиться - тоже:)\n"
        "\n\u25cf поворачиваешь? даже если это “поворот не туда” - заблаговременно займи соответствующее крайнее положение на проезжей части, предназначенной для движения в этом направлении!\n"
        "\n\u25cf дорогой друг, поворачивай так, чтобы при выезде с пересечения проезжих частей твоя машина не оказалась на встречке :) выезд с перекрестка, где организованно круговое движение можешь осуществлять с любой полосы, если направление движения не определено дорожными знаками или разметкой\n"
        "\n\n"
        "Никогда не делай этого:\n"
        "\n\u25cf не разворачивайся на:\n"
        "\n  \u25ce на железнодорожных переездах;\n"
        "\n  \u25ce на мостах, путепроводах, эстакадах и под ними;\n"
        "\n  \u25ce в тоннелях, там же места нет;\n"
        "\n\u25cf не видишь дороги - не разворачивайся;\n"
        "\n\u25cf пощади пешеходов, не разворачивайся на пешеходных переходах и ближе 10м от них с обеих сторон, кроме случая разрешенного разворота на перекрестке;\n"
        "\n\u25cf на автомагистралях.\n"
        "\n\u25cf не едь задним ходом на: автомагистралях, дорогах для автомобилей, железнодорожных переездах, пешеходных переходах, перекрестках, мостах, путепроводах, эстакадах, в тоннелях, на въездах и выездах из них (ты всё ещё это читаешь?), а также на участках дорог с ограниченной обзорностью или недостаточной видимостью. Просто говоря, ВЕЗДЕ, где ты можешь создать аварийную ситуацию.\n"
        "\nhttp://pdd.ua/10/ - раздел 10, Начало движения и изменение его направления, ПДД Украины\n</string>
    <string name="theory_content_1">Тема два и ты всё ещё нас читаешь? Считаем это комплиментом!"
        "\nПродолжим. Мы бы советовали прислушаться к следующим правилам обгона: "
        "\n\u25cf убедись в том, что ни один водитель за тобой не начал обгона"
        "\n\u25cf убедись в том, водитель впереди не подал сигнал поворота, встречная полоса свободна и что после обгона он сможет вернуться на свою полосу не создав препятствий обгоняемому транспортному средству"
        "\n\u25cf во время обгона можно остаться на встречной полосе, если по возвращении на свою полосу придется снова начать обгон"
        "\n\u25cf не препятствуй обгону путем повышения скорости движения или как-либо иначе! у тебя в детстве было мало грустно закончившихся гонок? :)"
        "\n\u25cf если дорожная обстановка не позволяет осуществить обгон - не геройствуй, просто двигайся как можно правее и при необходимости пропусти других участников движения!"
        "\nНе обгоняй на:"
        "\n\u25cf на перекрестке;"
        "\n\u25cf на ж/д переездах (+100 м перед ними);"
        "\n\u25cf ближе чем за 50 м перед пешеходным переходом в населенном пункте и 100 м — вне населенного пункта;"
        "\n\u25cf в конце подъема, в тоннелях, на мостах, эстакадах, путепроводах, крутых поворотах и других участках дорог с ограниченным обзором или в условиях недостаточной видимости;"
        "\n\u25cf транспортного средства, которое осуществляет обгон или объезд;"
        "\n\u25cf на дорогах, которые имеют две и более полосы для движения в одном направлении;"
        "\n\u25cf колонны транспортных средств, позади которой движется транспортное средство с включенным проблесковым маяком (кроме оранжевого)."
        "\nhttp://pdd.ua/ua/14/ - раздел 14, Обгон, ПДД Украины\n</string>
    <string name="theory_content_2">Теоретическая справка:"
        "\nОго! Ну ты прямо бьешь рекорды по темам! "
        "\nСейчас будем замедляться и говорить о стоянке."
        "\nПомни: "
        "\n\u25cf останавливайся только в специально отведенных для этого местах;"
        "\n\u25cf если ты не нашел таких мест - можешь остановиться возле правого края проезжей части;"
        "\n\u25cf можешь останавливаться и на левой стороне дороги с ОДНОСТОРОННИМ движением;"
        "\n\u25cf мы бы не советовали останавливаться у разделительной полосы;"
        "\n\u25cf можешь поставить свой суперкар под углом к краю проезжей части там, где  это не будет препятствовать движению других транспортных средств. "
        "\n\u25cf не провоцируй органы, не становись во втором ряду на проезжей части;"
        "\n\u25cf возле тротуаров или других мест с пешеходным движением ставить транспортные средства под углом разрешается только передней частью, а на подъемах - только задней частью;"
        "\n\u25cf можешь остановиться слева на трамвайной колее только для выполнения правил ПДД;"
        "\n\u25cf а вот на колее справа на проезжей части еще и для посадки или высадки пассажиров;"
        "\nНЕТ ОСТАНОВКАМ:\n"
        "\n\u25cf на железнодорожных переездах;"
        "\n\u25cf на эстакадах, мостах, путепроводах и под ними, а также в туннелях;"
        "\n\u25cf на пешеходных переходах и ближе 10 м от них с обеих сторон, кроме случаев предоставления преимущества в движении;"
        "\n\u25cf на перекрестках и ближе 10 м от края пересекаемой проезжей части"
        "\n\u25cf в местах, где расстояние между сплошной линией разметки, разделительной полосой или противоположным краем проезжей части и транспортным средством, которое остановилось, менее 3 м;"
        "\n\u25cf ближе 30 м. от посадочных площадок для остановки маршрутных транспортных средств, а если их нет - ближе 30 м. от дорожного знака такой остановки с обоих сторон;"
        "\n\u25cf ближе 10 м. от обозначенного места выполнения дорожных работ и в зоне их выполнения, где это создаст препятствия технологическим транспортным средствам, которые работают;"
        "\n\u25cf в местах, где будет невозможен встречный разъезд или объезд транспортного средства, которое остановилось;"
        "\n\u25cf в местах, где транспортное средство закрывает от других водителей сигналы светофора или дорожные знаки;"
        "\n\u25cf ближе 10 м. от выездов из близлежащих территорий и непосредственно в месте выезда."
        "\nНЕТ СТОЯНКАМ:"
        "\n\u25cf в местах, где запрещена остановка;"
        "\n\u25cf на тротуарах, если для движения пешеходов остается менее 2 м."
        "\n\u25cf ближе 50 м от железнодорожных переездов;"
        "\n\u25cf вне населенных пунктов в условиях плохой видимости (разрешена только на площадках для стоянки или за пределами дороги);"
        "\n\u25cf в местах, где стоящее транспортное средство, препятствие движению остальных;"
        "\n\u25cf ближе 5 м от контейнерных площадок и/или контейнеров для сбора бытовых отходов;"
        "\n\u25cf на газонах."
        "\nhttp://pdd.ua/ua/15/ - раздел 15, Остановка и стоянка, ПДД Украины.\n</string>
    <string name="theory_content_3">Теоретическая справка:"
        "\nПерекресток? Направо пойдешь, налево пойдешь, прямо пойдешь..."
        "\nОй да ладно тебе, давай рулить!"
        "\nВажно: "
        "\n\u25cf перекресток, где есть светофор или регулировщик, логично, является регулируемым;"
        "\n\u25cf нерегулируемый он в лучае выключения светофора или его работы в режиме мигания сигнала желтого цвета и отсутствия регулировщика, как ты уже мог понять;"
        "\n\u25cf всегда уступай дорогу пешеходам, да, на перекрестках тоже!"
        "\n\u25cf остановись так, чтобы светофор был в поле твоего зрения, ну а если его нет - в безопасной дистанции от тротуара и пешеходов;"
        "\n\u25cf если появилась пробка - не выезжай на перекресток, не усугубляй ситуацию!"
        "\n\u25cf уступи дорогу всем, кто завершает маневр;"
        "\n\u25cf поворачивая налево или разворачиваясь при зеленом сигнале основного светофора, уступи дорогу трамваю попутного направления;"
        "\n\u25cf при повороте по стрелке светофора включенной в дополнительной секции одновременно с желтым или красным, уступи дорогу транспортным средствам;"
        "\n\u25cf при повороте по зеленой стрелке на табличке займи крайнюю правую (левую) полосу движения и уступи дорогу транспортным средствам и пешеходам;"
        "\n\u25cf на перекрестке со светофором с дополнительной секцией, если ты находишься на полосе, с которой производится поворот, продолжай движение в направлении включенной стрелки, если твоя остановка препятствует повороту транспортных средств, стоящих за ним в этом ряду;"
        "\n\u25cf на перекрестке неравнозначных дорог должен уступить дорогу водитель транспортного средства, находящегося на второстепенной дороге;"
        "\n\u25cf если главная дорога на перекрестке изменяет направление, водители должны руководствоваться правилами проезда перекрестков равнозначных дорог;"
        "\n\u25cf считай, что ты на второстепенной дороге, если не можешь точно этого определить!"
        "\nhttp://pdd.ua/ua/16/ - раздел 16, Проезд перекрестков, ПДД Украины.</string>
    <string name="theory_content_4">Не забывай об этом (если хочешь жить): "
        "\n\u25cf что ж, начнем с того, что тебе придется оставить людей на пешеходном переходе в целости и сохранности. Уменьшай скорость, пропускай людей и просто читай дальше;"
        "\n\u25cf а, точно: первое правило касается и регулируемых и нерегулируемых пешеходных переходов;"
        "\n\u25cf всегда держи дистанцию, цеплять своей тачкой нужно не в буквальном смысле пешеходов на переходе;"
        "\n\u25cf посмотри на соседа. он останавливается на переходе? значит, он нормальный чувак. последуй его примеру, возможно, ты кого-то не видишь;"
        "\n\u25cf пропусти слепых, подающих сигнал белой тростью;"
        "\n\u25cf сколько раз ты видел ослов, останавливающихся на переходе за пробкой? не входи в их число! будь умнее и просто остановись до перехода;"
        "\n\u25cf поступило требование остановиться? что уж поделать - остановись!"
        "\n\u25cf впереди трамвай? уступи дорогу тем, кто в него садится, если посадка проводится с проезжей части - целее будешь :) дождись, когда все пешеходы войдут в трамвай!"
        "\n\u25cf видишь опознавательный знак «Дети» на машине, ещё и проблесковые маячками оранжевого цвета и (или) аварийная световая сигнализация включена - уменьши скорость, никогда не знаешь, чего ожидать от детей."
        "\nhttp://pdd.ua/ua/18/ - раздел 18, Проезд пешеходных переходов и остановок транспортных средств, ПДД Украины.</string>
    <string name="theory_content_5">Оукей, теперь о том, что делать, если на пути ЖД переезды:"
        "\n\u25cf если ты сохранил немного здравого смысла - пересекай пути только на установленных ЖД переездах;"
        "\n\u25cf подъезжая к переезду - руководствуйся всеми дорожными указаниями, что видишь: сигналами дежурного по переезду, положением шлагбаума, световой и звуковой сигнализацией, дорожными знаками и дорожной разметкой;"
        "\n\u25cf пропускай поезд - ему нужнее, остановись перед стоп-линией дорожным знаком, шлагбаумом или светофором так, чтобы видеть сигналы;"
        "\n\u25cf а что собственно делать, если разметки и знаков нет -  переезжать только по одному;"
        "\n\u25cf если тебе нужно остановиться на переезде - ты обязан немедленно высадить людей и принять меры для освобождения переезда;"
        "\n\u25cf если вдруг тебе нужно перегнать стадо животных - знай, его разрешается перегонять через переезд только при достаточном количестве погонщиков, но не менее трех. Переводить одиночных животных (не более двух на одного погонщика) необходимо только за уздечку, повод."
        "\nА теперь, забудь о том, чтобы делать так:"
        "\n\u25cf не едь через переезд, если: "
        "\n\u25cf дежурный по переезду подает сигнал запрета движения - стоит к водителю грудью или спиной с поднятым над головой жезлом (красным фонарем или флажком) или с вытянутыми в стороны руками"
        "\n\u25cf шлагбаум опущен или начал опускаться, машину же жалко;"
        "\n\u25cf включен запрещающий сигнал светофора или звуковой сигнал;"
        "\n\u25cf если помнишь правило о пешеходных переходах и пробках - тут тот же принцип, видишь пробку - остановись за переездом (а если не помнишь, то за что мы вообще тебе звезды давали?);"
        "\n\u25cf видишь поезд? ты же не самоубийца, пропусти;"
        "\n\u25cf шлагбаум на то и автоматический, чтобы ты его сам не открывал;"
        "\n\u25cf шлагбаум на то и препятствие, чтобы регулировать движение твое и окружающих, так что если приехал на переезд - жди своего череда!"
        "\nhttp://pdd.ua/ua/20/ - раздел 20, Движение через железнодорожные переезды, ПДД Украины.</string>
</resources>
